明知無可能

我都會繼續堅持

毒漆窮，你占邊樣

我係衰行為

唔好傻啦

只望佢會回頭望我一眼

佢唔會

佢係我作為人既一部分